大家還記得2005的電車男？

個陣第一集已經睇到眼濕濕，而家再睇番，馬尿都流埋
不過今日係伊藤淳史34歲生日，今日佢又總於唔係孤單一個

真係正

重睇左3次

係香港都出過粵語配音

現實有冇可能發生?

咁正的電視劇連登仔無理由唔識

首先你要一班support你的網民，仲要24小時online

我指一個咁靚既女 會鍾意個咁毒既男仔

個故事本身就係現實

推一推神劇

唔係呢套野我唔會買iPod classic

愛馬仕

首主題曲又係好正，一聽個前奏咩記憶都記得晒

有錢就是任性

當年高登都好多學電車男溝女post

Push

諗起大家互相幫手個下真係好感動

果陣可能少d假膠

月面兔兵器

首主題曲係幾搭套劇

而家上網求救
網民唔叫你照照鏡 + 睇存摺已經好比面

佢好似後期真係整左個動漫出黎，巴打有冇睇過

最後條仔飛左條女?

我只係記得兩個最尾仲係度互嘴

愛瑪士係當年女神

連登d會員係小學雞黎咖咋 2005都仲未撚出世

佢個陣真係好鬼純，諗起都覺得正

就係呢套野 搞到社會標籤晒毒撚做電車男

有時一齊睇下以前出名的劇，好過追而家個d垃圾韓仔劇

呢套野尤其係第一集，充分展現現代男性毒撚特徵

海猿

以前岩岩睇真係覺得個男主好嘔心 好似油頭毒撚 係睇睇下又覺得ok

男人的浪漫

真係睇內涵

片尾曲都好正，依家聽返好有feel

記得電影版選角同電視差好遠

大個覺得班網民比起主線溝女更加感動

‘’上啦電車！’’

到而家都仲係我口頭禪嚟

呢啲係做戲 現實就......

真係油頭肥矮窮柒短毒撚

仲要現實有毒撚味
4d 衝擊

隔住個mon都feel到

當主角成功之後，我仲覺得網民仲開心過主角

香港無可能發生，有都係ptgf

Why so mean

保留一下幻想先可以令主角活著

應援團

神劇

伊東美咲好似整容

邊度有得睇返？

加油呀電車(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))
(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))

無

我有時都會講

果班網民真係好熱血

係連登問實比人笑鳩

咁洗幻想，即刻搏嘴

日劇神作之一

愛瑪士手袋

自己食生日蛋糕 慘到喊

個beat依然記得好深刻，有好多個位跟歌詞篤會錯

對呢套仆街野真係又愛又恨

宅男 毒撚呢d詞真係禍害深遠

以前覺得伊東美咲係世界上最靚嘅女人

巴打必睇 已睇2次
比到幻想我 雖然都冇可能會成真
網友助攻 仲有兩個毒男朋友 加埋愛馬仕朋友 聯手
功不可抹
祖男同亞男算唔算香港版人選？

買左書, 記得上網睇返佢地真人個結局係幾個月就分開左

應援團
去到尾瘋狂咁轉

有無seed
之前想重睇返全部死晒種

好似係傳聞 未證實過下話？

跪求。之前睇完想搵小說。 但成十幾年前既。
想知邊度有得買

電影版男主角太靚仔,係度扮毒撚 完全同電視版兩個世界

原來我唔係買, 個陣我應該係學校圖書館借完就還左, 我記得本書唔係小說, 佢係將2ch 個啲留言翻譯返做中文

我剩係燒咗套正宗日版無中文字幕得日文字幕既dvd連特典，記得好似成7隻碟

係youtube睇緊第一集

電視版睇到喊

利申當年畢業冇耐隱青

電視版正好多, 起碼男主角似好多,
山田孝之假毒撚扑女王, 完全唔似.

垃圾都好睇？

可惜現實生活既毒撚永遠只會係第一集既狀況
之後既故事唔會發生係毒撚身上

上呀！電車！！！！

好撚正

個妹係堀北真希
做妹控好過溝女神

應援團最愛呢首同全力少年
好熱血好正

岩岩睇哂

上次去日本見到佢
佢保鏢周圍推開人佢就閪住面行

電影版男主角又唔夠毒 女主角又唔夠靚

TVB買套野返黎算唔算係嚴重影響左香港社會對內向撚觀感?
淨係帶黎電車男呢隻字,其後演化成毒撚已經夠死,咁啱個排隱青又係大議題
明明最後電車都係繼續用自己方式生活,套野係想反映各人有各人生活方式,消除歧視,個個反而用返套野入面既標籤黎講人,搞到個個對內向/不善言辭既人更加歧視

山田太型 點扮都扮唔到毒撚

我記得個故係真
不過最後都分左手

成本書都係2ch個頁面
圖書館借過嚟睇

我都係

以前我都覺得係，直至見到結衣，對靚又昇華另外一個層次

經典

套野真係好正
連啲SP都勁好睇
講佢啲毒撚friend媾女

自從呢套劇之後 我睇親伊藤做任何角色都似係毒撚

真心靚

愛瑪士

同感！

小雞女 小栗旬 打埋符號公仔
仲有個電男個毒撚fd都好似 白石都唔錯

現實個pair最後點

佢個有錢fd 扮海龜生蛋

我早兩日先講完加油啊電車

小栗旬後生做好多MK仔角色 細個睇都覺得柒 唔係幾岩佢囉

如果連登有電車男開post問點追
巴打們只會回句...

雞嚟架咋 三萬蚊過夜啊！

呢個世界上真係會有愛馬仕呢d咁完美既女神咩

Btw速水好型，同惡女條線好好笑

我女朋友 我覺得佢好靚

一定有睇啦 咁經典
但我比較想知真人拍緊拖定做緊毒撚

有冇清少少嘅link 想重睇

上個月先煲完一次

難 d 喎巴打，當年清極都係 DVD 質素…

我存倉既都係自稱 DVD 質素。

實際上有有錢女會鐘意肥毒矮柒窮嘅機會係好微。係香港發生呢件事情就更加微乎其微。

童話故事

回憶黎
主題曲入哂腦

電車男好善良 但現實中既.....

係flying colors求做有村架純個補習呀sir都好似毒撚

細個睇覺得速水靚仔過小栗

條友好似上2CH報告話分左手

佢而家係唔係單身就冇人知啦

啲網友最正

加油呀電車

最可惜係嫁左比個彈珠佬

似楊秀惠

邊度仲有日語中幕

之前bilibili 睇完依家冇晒

大個諗返起 以前睇有一幕自己一個喺天台食蛋糕 真係好慘

youtube有，粵配都有

現實中伊東美咲都嫁左個有錢佬了

自此「毒撚」就被標籤

當日嘅妹妹已經仔都生埋了

一早散咗啦

就係呢套野，令我中學時期俾人話係電車男

大家都老了12年啦

個天台變咗熱門自殺地點真唔真

就係呢套野，搞到咁多毒撚不自量力以為溝到女神

有左AI
女神已經過時

想要日語中幕

有咩，唔係得英幕仲要唔清

天台個度唔係秋葉原黎咩

伊東好正，成日J

00年代既網民比而家純樸啲

果陣冇咁多Smartphone，依家普及到人人都有。

就算無呢套野，毒L們都係不自量力啦。
正如無呢套野，毒L就唔係毒L？換第二個名又有乜野分別。

好似有2012年富士bs台16：9 720p重播版本出過街